身邊有好多（真）朋友 但永遠都冇打算搵 有幾多人係咁？

（唔想睇自傳 拉落去睇紅字）

自己本身有BPD 溝左條女叫好轉左 同時依賴都係傾向左去條女到 有啲症狀好返 有啲就加劇

但幾次既離離合合變到個人開始接受條女係會走 掙扎到就掙扎

呢加變到你明知有家人 有朋友 但放假冇動力去搵
連同條女嘈交分手都變到莫名奇妙既平靜 成條死魚訓到係玩手機放一日假就滿足 但又不停loop
（我冇朋友？）》（我有朋友）〉（我唔需要朋友）》（係咪我真係冇朋友？）

去到呢到我發覺我係有多一個病 定現今社會發展到大家其實對有朋友都冇咩所謂？

與其成日覺得自己有邊樣病，不如將佢地當成自己嘅”特性”啦，有時人地都未標籤你，你就已經先標籤左自己

BPD 患得患失咁

人係重覆既痛苦中會學習
所以第二次失戀慢慢就冇咁痛

同埋聽你描述 你只係冇乜理由/原因去同人接觸
或者人際關係對你黎講優先程度唔算高
好聽啲就係享受獨處 難聽就係毒撚格

都睇得明嘅

我覺得你欠咗兩個朋友
一、痴身嘅朋友
二、會迫你搞活動/約人嘅朋友

廢事俾樓主屌
加密先

始終唔識樓主 所以只係猜測鳩噏
個人想象力比較豐富
樓主最簡單 可以話畀我知
我有幾多%講得啱

利：喺手機打字 highlight 打得好辛苦